# U Xơ Tử Cung Kiêng Ăn Gì
<p dir="ltr" style="text-align:center"><strong>U xơ cổ tử cung kiêng ăn gì</strong></p>

<p dir="ltr"><span style="background-color:transparent; color:rgb(0, 0, 0); font-family:times new roman; font-size:14pt">U xơ tử cung là khối u lành tính phát triển ở cổ tử cung nữ giới. Bệnh thường xuất hiện ở những phụ nữ đã trải qua quá trình quan hệ và sinh đẻ, khoảng đối với những phụ nữ giao động trong độ tuổi từ 30 &ndash; 50 tuổi.&nbsp;</span></p>

<p dir="ltr"><span style="background-color:transparent; color:rgb(0, 0, 0); font-family:times new roman; font-size:14pt">Thông thường, đối với những trường hợp phụ nữ bị mắc bệnh u xơ tử cung thì bác sĩ chỉ định là sẽ phải có một chế độ ăn uống dinh dưỡng hợp lý, một chế độ ăn khác với người bình thường. Tuy nhiên, chế độ này là gì thì chắc hẳn không phải ai cũng biết.</span></p>

<p dir="ltr"><span style="background-color:transparent; color:rgb(0, 0, 0); font-family:times new roman; font-size:14pt">&nbsp;U xơ tử cung nên kiêng ăn gì và nên ăn gì vẫn còn là nỗi băn khoăn của rất nhiều người. Chế độ ăn uống đóng một vai trò rất quan trọng với tình trạng bệnh, các bạn hãy tham khảo bài viết dưới đây để biết được thông tin u xơ cổ tử cung nên kiêng ăn gì nhé.</span></p>

